野火燒不盡，哪怕無柴燒

你就無撚用